毒撚會鍾意收到女仔送咩禮物

如題

閪

真毒撚乜都無收過
你送張廢紙俾佢都開心架啦

送手作野會唔會厭棄

唔會
不過最好送個kiss

同個女仔有關既野

比卡超

溫暖牌

鏡頭

有心意既野.
例如女仔講,見到XXX,就想起你,所以買比你

可惜唔係目標
手作野,有用會好D....鎖匙扣之類

唔係佢條女

即係咩？送條頭髮俾佢？

但整完出黎係可愛風會唔會照用

佢你既粉紅色都用.(見你個時)

我怕送呢d會太chur
定毒撚都冇咩所謂

心口

冇咩背景資料好難比意見

最好係對方喜歡個D TYPE啦

送d會成日用嘅嘢 等佢用個時會記得

有幾熟先？知唔知佢有咩興趣？

個毒撚就好啦

唔洗咁灰喎 出去識下人自然會有女女留意到你

真

就算對我冇feel都開心？

音響 錶 車

哪有錢啊

咁唔洗送 費事回禮

唔熟唔係應該送d實用野架咩
又要扮下細心佢平時應該要乜但佢又冇

如果個興趣唔係共同唔建議差隻腳埋去

我覺得你首先要發掘下你同佢既共通點先(除左公事)，有d咩大家都有興趣做，例如：運動類，飲食類，電影類，義工類，寵物類等......

然後係呢個方向送一d唔太貴重，但又有少少特別既禮物。

例如有戲或者演唱會大家都中意既，未請下佢睇。大家都中意做義工未一齊做，之後請下食飯野飲咁。佢有野中意食而你又識整，或者你能力整到，未整比佢食。

重點係唔好完全失去左你自己，比佢了解到你之餘又覺得大家夾，份禮物又係佢大機會中意既，咁佢就會對你有好奇心，又有好感，拉近左個距離。

利申：我都好想有女女係我生日送禮物比我

開唔開心唔知 但就一定知你有d野

認真 煮飯

不如試下送啲DIY嘢俾佢喇 個啲係男女都啱 正常男仔都鍾意ge 最緊要係有份心意就得喇

送任何野都鍾意

請睇戲同食飯會唔會太冇記憶點
不過多謝你答得咁詳盡

點解唔係我生日先

千其唔好信上邊班人...送咩手作野
一定係實用性既野好d

穿過的底底

呢啲睇人㗎喎
問其他人都冇用

手作仔呢啲唔係個個受
至少我唔鍾意
冇用又冇位擺

甚至有啲人根本都唔想收禮物
因為想要嘅野我自然會買咗
亦唔想人嘥無謂錢

拖手仔

佢有冇追開某一套特定嘅動畫之類
有嘅話搵下有冇啲公仔可以買嚟送俾佢

原味內衣
然後話佢知道：出面賣緊3000蚊一條

唔會，如果佢真係毒L會覺得有女女請自己好神奇，太花心思既禮物真係over左

[/quote]唔會，如果佢真係毒L會覺得有女女請自己好神奇，太花心思既禮物真係over左[/quote]

佢反應點？

請佢食餐飯咪算
當同佢慶祝生日

豬

figure

以前我教個過朋友， 之後佢手寫番一張thank you卡畀我紙仔一張，但我哋最後都係冇嘢

你正正常常 kiss埋去90%以上都變係佢條女架啦

佢鍾意睇咩漫畫、動漫先？
同埋可以多啲wtsapp下佢囉

送自己著過條底褲

毒撚收咩都扯哂旗架啦

手作

屌你送廢紙
樓主請佢食生日飯都夠啦

毒撚收張紙仔都可以開心成個月喇,仲會鑲起佢

送野俾人 千祈唔好送佢興趣甚至話有研究既野
你點都唔夠佢熟 可能佢想要既野範圍好窄 又可能自己已經買左
到頭來一定浪費
原味內褲啦 唔好有尿味喎
再唔係送枝你用過既飲筒囉

動漫嘅漫畫/小說版

我係毒撚 但我個人覺得唔係係女送嘅嘢 我都會高興 平心而論 如果係一個你完全唔想同佢發展嘅對像 例如係豬閪 or 肥婆 你會怕畀錯signal 對方 完全唔想要對方送嘅任何嘢

毒撚會重心意多過d 因為佢想要嘅嘢都會自己去買 所以請食飯係最safe 嘅選擇 最多去d 容易記憶嘅地方

樓豬想cow仔？加油

你唔想有嘢咋？

我大佢10年

飛機杯

咁你呢個case就真係純粹答謝而送張卡

飾物？手帶？

毒撚禁多年咩狗屎垃圾都冇收過

咁唔同講法wor，唔係同事都出過黎單獨食幾次飯，仲要唔係AA。

呢種關係維持左幾耐先？佢出黎果幾次講既話題切唔切身？佢d態度正唔正面先？佢有冇任何表示你覺得佢對你有好感？

好容易，但你唔好嚇親佢

唔好送宅野比毒撚呀
你唔夠佢熟，9成唔o岩佢心水架
送d大路野好過

你不如做D野升下溫好過啦
約多D佢,食飯,睇戲.透露下口風睇下佢咩反應.

送野真係好難岩心水.

送寫名飛機杯
飛機杯寫你自己個名

同佢講，你合埋眼，我送啲嘢俾你，之後嘴埋去

生日嘅一句happy birthday

送條你著過既底底比佢

唔好送d咩啦，關心下佢毒L心事就係最好的禮物

聽落幾sweet 但我做就柒架啦

咁你記得佢生日,約佢食飯都好好啦.
禮物真係唔會想女仔送.男仔實際好多.送game個類仲好,但呢D似男女朋友做.但感覺個男仔都算係咁,keep住都同你單獨出去食飯.起碼佢唔會覺得浪費時間先.有無話送埋你走個D?

你係指whatsapp傾定面對面傾先？如果係whatsapp嘅可能佢掛住煲動漫呢

送我去搭車

wtsapp同面對面都係

咁就有D 窄喎,如果對你有好感,起碼出到黎佢會表現D好開心先.
係每次都係咁,定係近排先係咁?

送條底底比佢

送你搭車都還可以, 送到你樓下,個男仔都驚做多左啦.點知你鍾唔鍾意.
如果無興趣既女仔,我都唔會順佢搭車,除非好夜,唔係好安全個D.

咁你依家同個女仔點？送咗出去但唔理佢會唔會用，巴打你都幾瀟灑

少左聯絡lu.咪當普通朋友1個咁囉.
早排講左話約佢俾手信,但我呢排工作有D煩同忙,搞到個人勁殘.唔係好想約.有時間都想休息算.好懶

咁你多啲關心下佢，安慰下佢，比啲support佢，比佢知道你係好著緊佢嘅，唔好怕比佢覺得你八婆

你feel到佢對你冇乜意思所以依家當咗佢做普通朋友

下,有咁易就好lu.無咁易架...
你係咪好細個???

樓主你其實係咪都係唔多social嘅人嚟

無話特別想點發展咁囉.對佢都一定程度好感,會諗佢一齊都無好結果/發展唔到落去,同埋自己覺得自己好普通.價值觀又接近佛系.應該唔多女仔會想同我一齊

叫人整會有壓力架.
我整呢D野都係自發,D人無要求.如果D人叫我整呢D野送俾佢,我會打發下佢.叫親都實有好大期望.但通常成品都會令佢地失望.

totally agger with u

飾物， 可以成日戴係身諗起你

咁你肯整嘢送比佢都唔係好佛系啫，有時發覺同佢唔夾或者發展唔到而早啲放手都係好事嚟嘅

我指價值觀,我唔係好追求名利個D人.
但同過D女仔相處,佢地都好追求1D野...至少個D唔係我比到佢地既野黎.
所以就算.

送佢一個擁抱
馬上feel到大家心意，就算佢無feel都唔會好尷尬，佢仲可能會囉囉攣無feel 變有feel

送唔送都係咁,年年習慣自己一個,生日又係咁,禮唔禮物理D野收左都冇感覺

good,約佢會做d咩？

反對修訂逃犯條例 香港的終局之戰

星期六 早上9點
立法會將會開會討論有關修訂 暫未知會否表決
由於秘書處政變 原本由涂謹申主持會議改為石禮謙主持

事態危急
一定要阻止立法
否則香港直送中國受審
到時中國話你犯咗中國法律 無需證據 無需理由
就可以光明正大係香港夾你返中國
坐黑獄 洗你腦

此修例禍害大於23條立法
23條>>>(需危害國家安全，香港審判，香港監禁)

修訂逃犯條例 >>>(莫需有，中國政府可任意控告香港人任何罪行，香港會配合執法將你拘捕，移交中國審判及監禁，無需證據 無需理由)